# Тесты для лабораторной работы №8

## Входные данные
Количество строк, столбцов для первой матрицы и сама матрица

Количество строк, столбцов для второй матрицы и сама матрица

Степени, в которые возводятся первая и вторая мтарица

## Выходные данные
Результирующая матрица, получаемая следующим образом: 
Сначала в каждой матрице удалаются строки/столбцы с первым максимальным элементом, 
таким образом матрицы приводятся к квадратным. Далее бы добавляем в одну из матриц сначала строки, содержащие среднее арифметическое элементов, а потом столбцы с максимумом по строкам. Таким образом матрицы приводятся к одному размеру, затем возводятся в степени и перемножаются.

## Позитивные тесты
- 01 - возведение матриц в нулевые степени
- 02 - возведение матриц в единичные степени
- 03 - работа с матрицами, в которых не надо ничего удалять/добавлять
- 04 - работа с нулевыми матрицами
- 05 - работа с единичными матрицами
- 06 - работа с единичными матрицамив нулевых степенях
- 07 - работа с матрицами с первой степенью
- 08 - работа с матрицами с второй степенью и матрица 1 х 1
- 09 - работа с матрицами квадратным у которых первой матрицы 0 степень
- 10 - работа с матрицами которая встречает 2 элемета максимальными элементами
- 11 - матрица вторая есть 2 элементы найбольшая
- 12 - оба матрица имеют одинаковыеэлемнеты
- 13 - тест на округление вниз с отрицательными числами 
- 14 - работа с первыми матрицами которая ничего не надо удалять
## Негативные тесты
- 01 - неправильный ввод размер строк
- 02 - неправильный ввод alpha
- 03 - неправильный ввод элемент
- 04 - неправильный ввод размер столбцы
- 05 - неправильный ввод beta